何超瓊聯合國發言：部份「自由鬥士」偽善且雙重標準

聯合國人權理事會第42次會議在日內瓦召開，據先前報道，香港各界婦女聯合協進會主席、賭王何鴻燊「二房」長女何超瓊周三（11日）在會上發言，譴責香港暴力行為，又指年輕人被煽動從事犯罪活動，普通市民成為嚴重的受害者。

而據新華社報道，何超瓊當日下午在「真相、正義、賠償和保證不再發生」議題下再度發言指，部份自詡的香港「自由鬥士」偽善且使用雙重標準。
何超瓊表示，由於她本人前來聯合國人權理事會發言，她及其家人、公司都遭到激進分子的攻擊和威脅。一些自詡為「自由鬥士」的人躲在面具和匿名的網絡帳號下，對她進行攻擊。
何超瓊說，這不僅是恐嚇，也是惡意宣揚不實之詞，這種做法是虛偽的，暴露了他們對言論自由的雙重標準。
她又指，多日以來，香港「多數民眾遭受到各種形式的人身和心理暴力」，除縱火、破壞公共交通設施和財產、攻擊無辜市民和警察外，激進分子還利用傳媒和互聯網侵犯個人私隱並傳播歪曲和偽造的資訊，在香港製造不信任和恐懼等，並為其暴力行為尋求藉口。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

其實只要宣傳下佢係賭業世家 聯合國呢D左膠鬼佬會即刻唔理佢

四姓家奴 （葡 加 港 澳）
賭業頭子🤷🏻‍♂️

睇嚟賭王個女都有上連登mon post

Hello Pansy

雙重標準係
藍屍打人被鼓勵 黃絲還拖係暴力
付國豪無穿無爛係被毒打
年輕人連儂牆被刀斬到危殆絕口不提

推

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

佢地只有一件付國豪無限消費

721 隻字不提
先係最大的雙重標準

揸咩passport先？
想做外國勢力說三道四？

同北韓有關係既澳門賭業去聯合國代表香港發言？
咁撚古怪既⋯

雙重標準都好過冇道德標準

人地民主制度就係比唔同立場嘅人去表達意見，但唔代表人地會信你講嘅嘢。好似美國國會都會搵埋孽瘤去講嘢，呢班人越9up只會越襯托出土共同港共係點嘅流氓政權

班藍絲低估晒外國特務情報...

賭業世家

其實條粉皮靠佢老豆澳門上位 代表到香港？

其實佢講乜都冇用架啦 以德為首嘅EU 美國果堆盟友 撚習總嘅普京 全部埋晒位啦 其他小國wfc? UN wfc?

咁耐以黎得北韓同垃圾坡佬兩個極權國家支持香港政府
俄羅斯都冇官方表態 只有個中俄友好協會出聲

agree,
but 對家係雙面標準+冇道德標準

睇RT嘅立場其實睇得出普京幾concern革命輸出俄羅斯 不過可能正正係因為咁官方唔會直接出聲 因為佢出咗聲之後港共失足嘅話普京就柒到核爆